見到越嚟越多連燈仔唱淡GME 我就知道我地好友就嚟贏

不服來辯

係
我見到呢一個post之後我就覺得我嘅成率減1

sorry